點解我入去既每一個post去見到巨乳人妻

你快啲去溫書啦

唔知，條友好似廢青嚟

正常啦

我都覺

爭取存在感

想引狗公pm( 好似係 ), 利申: pmed

我都溫書了

覆下post啫
網上嘅存在感有咩意思？

收到你pm

休息多陣跟機閉關

你比我仲得閒覆po
利申：廢青